死黑警被記者追問都可以熟背「有咩問番PPRB」

死黑警被記者追問都可以熟背「有咩問番PPRB」
被人search到gear，大家都要記得講「我無野講」

無論警務人員根據《警隊條例》（第232章）第54(1)條還是第54(2)條行使搜查某人的權力，警務人員都無權檢取在被搜查人士身上發現的任何物品。